「另類意見」1/7唔好去扯旗

因為冇咩意見可以比
文宣佢地浪費警力之後呢？
政府咪又出黎話做過風險評估當日會有人衝擊

評估完無人係到
咁係警察廢到點？

不嬲都廢
佢地再辛苦都係前線既事 講真no one give a fuck

笑死

各位 垃圾post就唔好推 由佢沉

其實大家眼見香港腐敗到咁 點解都仲會有人屌勇武派

支持前線

到時再決定 係到比意見咪即係比狗準備 此post已完